Title: Carex luzulifolia W. Boott
Description: Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.
Image: https://source.unsplash.com/random/?minimal
Date: 3/4/2021
Keywords: design
Category: Trippledex
Author: Jazzy
Tags: design
Published: true
Background: #771d7c
Color: #cc81e0
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Res enim se praeclare habebat, et quidem in utraque parte. Quod si ita sit, cur opera philosophiae sit danda nescio. Sed nimis multa. Praeteritis, inquit, gaudeo. Primum divisit ineleganter; 

Et hercule-fatendum est enim, quod sentio -mirabilis est apud illos contextus rerum. Experiamur igitur, inquit, etsi habet haec Stoicorum ratio difficilius quiddam et obscurius. Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute finis bonorum; Tum Piso: Atqui, Cicero, inquit, ista studia, si ad imitandos summos viros spectant, ingeniosorum sunt; Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P. Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. 

Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? Quonam, inquit, modo? 

Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Haec igitur Epicuri non probo, inquam. Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia. An tu me de L. Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. Nos commodius agimus. Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt. 

Dicet pro me ipsa virtus nec dubitabit isti vestro beato M. Quae duo sunt, unum facit. Ampulla enim sit necne sit, quis non iure optimo irrideatur, si laboret? Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim. 


	Stoici autem, quod finem bonorum in una virtute ponunt, similes sunt illorum;
	Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit?
	Ab hoc autem quaedam non melius quam veteres, quaedam omnino relicta.
	Et quidem, Cato, hanc totam copiam iam Lucullo nostro notam esse oportebit;




	Ille incendat?
	Animi enim quoque dolores percipiet omnibus partibus maiores quam corporis.
	Sed haec omittamus;
	Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam.
	Recte, inquit, intellegis.
	Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt.
	Quonam, inquit, modo?
	Experiamur igitur, inquit, etsi habet haec Stoicorum ratio difficilius quiddam et obscurius.



Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Poterat autem inpune; Tu quidem reddes; Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt. Cum salvum esse flentes sui respondissent, rogavit essentne fusi hostes. 


	Sed tempus est, si videtur, et recta quidem ad me.
	Hoc simile tandem est?
	Quis contra in illa aetate pudorem, constantiam, etiamsi sua nihil intersit, non tamen diligat?
	Duae sunt enim res quoque, ne tu verba solum putes.
	Sin ea non neglegemus neque tamen ad finem summi boni referemus, non multum ab Erilli levitate aberrabimus.




	Obsequar igitur voluntati tuae dicamque, si potero, rhetorice, sed hac rhetorica philosophorum, non nostra illa forensi, quam necesse est, cum populariter loquatur, esse interdum paulo hebetiorem.



Quae cum dixisset, finem ille. Non minor, inquit, voluptas percipitur ex vilissimis rebus quam ex pretiosissimis. At coluit ipse amicitias. Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum. Quae contraria sunt his, malane? Minime vero istorum quidem, inquit. 

Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Sed quot homines, tot sententiae; Duo Reges: constructio interrete. Laboro autem non sine causa; Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. Sed fortuna fortis; Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; At cum tuis cum disseras, multa sunt audienda etiam de obscenis voluptatibus, de quibus ab Epicuro saepissime dicitur. Quodsi vultum tibi, si incessum fingeres, quo gravior viderere, non esses tui similis; Non risu potius quam oratione eiciendum? 


Ego autem: Ne tu, inquam, Cato, ista exposuisti, ut tam
multa memoriter, ut tam obscura, dilucide, itaque aut
omittamus contra omnino velle aliquid aut spatium sumamus ad
cogitandum;

Hoc dixerit potius Ennius: Nimium boni est, cui nihil est
mali.




Verum ut haec non in posteris et in consequentibus, sed in
primis continuo peccata sunt, sic ea, quae proficiscuntur a
virtute, susceptione prima, non perfectione recta sunt
iudicanda.

Tenesne igitur, inquam, Hieronymus Rhodius quid dicat esse
summum bonum, quo putet omnia referri oportere?




	Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio?
	Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius.
	Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc?




	Magni enim aestimabat pecuniam non modo non contra leges, sed etiam legibus partam.
	Sed quid sentiat, non videtis.
	Idcirco enim non desideraret, quia, quod dolore caret, id in voluptate est.
	Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum.




	Haeret in salebra.
	Facit igitur Lucius noster prudenter, qui audire de summo bono potissimum velit;
	Ergo, inquit, tibi Q.
	Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius?
	Sed haec omittamus;
	Sed mehercule pergrata mihi oratio tua.
	Quid adiuvas?
	Levatio igitur vitiorum magna fit in iis, qui habent ad virtutem progressionis aliquantum.




	Sin autem reliqua appetenda sunt, cur, quod est ultimum rerum appetendarum, id non aut ex omnium earum aut ex plurimarum et maximarum appetitione concluditur?



Maximus dolor, inquit, brevis est. Haec quo modo conveniant, non sane intellego. Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. Quo invento omnis ab eo quasi capite de summo bono et malo disputatio ducitur. Aliter autem vobis placet. Sin te auctoritas commovebat, nobisne omnibus et Platoni ipsi nescio quem illum anteponebas? Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Ait enim se, si uratur, Quam hoc suave! dicturum. 

Sed hoc sane concedamus. Magna laus. Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Hoc non est positum in nostra actione. Innumerabilia dici possunt in hanc sententiam, sed non necesse est. Ut scias me intellegere, primum idem esse dico voluptatem, quod ille don. Non enim solum Torquatus dixit quid sentiret, sed etiam cur. An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. 


